[散水文] 鬧爆我啦！

唉，想鬧就鬧

我仍然本住兄弟爬山既心態同你地講

而家散，唔送頭

大家討論完點拆鬼同警黑入機場先
聽日再撚返佢地轉頭

你地入機場既目的係癱瘓機場
今日唔成功仲有聽日
政府唔會一日就冧架嘛
你老豆都唔會搞你老母一日就生到你出黎

而家風向亂過天竺
人人用自己個腦諗下先會成功

係自己決定！前線決定都唔好理！